ini adalah plugin Popular Post, untuk melihat post yang terpopuler.
cara mengunakannya cukup mudah, kita cukup megaktivkan plugin ini lalu
ke appreance>widget lalu tambahkan Popular Post ini ke side bar lalu refresh situs anda,
maka akan tampil Postingan yang terpopuler di situs anda.